推背圖45解 (神算吉力子)

此象中的卦，預示山（艮）被水（坎）圍困，蒙卦有被矇騙、蒙難、被險象包圍的提醒。誰被矇騙，誰在蒙難，又是什麼樣的險象？答案在坎。坎在五行中屬水，而共產黨在五行中也屬水。過去，正統文化把共產黨視為危害人類的洪水猛獸。所以共產黨到了哪裡，哪裡的人民就會被矇騙，就會蒙難，被危險環包。(呢段野有抄大紀元)

有客西來 至東而止:
係講 瑞德西韋 從西方來到東方 (有個西字)
木火金水 洗此大恥:
木火金水 (唔太知,係唔係五行欠土??)
洗此大恥 呢句應該是出返口氣
炎運宏開世界同:
呢句應該是肺炎散播到全世界
金烏隱匿白洋中:
金烏是指太陽,有人指係日本,亦有人指係紅太陽 (自己選擇)
而隱匿白洋中 隱匿唔洗講啦 而白洋中(好多人解做海洋,因為話D西方戰艦沉哂入海),其實 白洋可能係一個地方,Google一下,中國 湖北省,近武漢市有個湖叫白洋湖
從此不敢稱雄長
兵氣全銷運已終
(呢2句唔洗解啦)
而個圖呢:
左手面好多人解做太陽,但係又似粒肺炎.
右手面個2條友,估計係2個大國,同心合力擊敗肺炎
神解推背圖45 完

推一下先

我睇46象比較似

蒙解作啟蒙, 要讀書,學野咁解

去買莫天賜本書，佢講推背圖好準！

抄大紀元

點睇都係日本仔比美國佬炸兩粒原子彈

從來推背圖只講中國本土，唔會講其他國家